【貴絕屯門】莊士弦海細絕、貴絕屯門！

最細單位只有162呎，只有3張半乒乓波枱咁大。

留意返：蚊型則呎價近19,000元！